已經盡量唔諗佢 但都係訓唔著

鐘意左個女仔年半 基本上情侶會做既野都做晒但係一直都冇一齊到 今年年頭佢問我係咪好鐘意佢我答係 佢就叫我等佢今年努力搵夠錢就一齊 上個月仲叫我等埋佢半年 點知早2日同我講話佢同第二個一齊左 叫我快d搵返個女朋友 仲話其實今年2月之後就唔鐘意我 點解要呃我又拖住我咁耐

所有朋友都叫我唔好再搵佢 但真係驚自己會忍唔住會搵佢 又有朋友話過一排試下好似普通朋友咁搵佢睇下佢有咩反應再算 唉

純粹想上黎發洩下

工具人

臭雞一隻

就黎已經忍唔住好想搵佢

咪犯賤啦 仲想搵翻佢啊？
佢當你水泡咋 以為可以做到人男朋友？
睇唔睇到係佢呃鳩你話2月仲鍾意你叫你等佢
結果收咗好人卡，仲想搵翻對方？
留翻啲尊嚴比自己啦

同巴打個case差唔多 大家都話鍾意大家 拖左2個月 但佢未有男朋友
最後自己激嬲左人 應都唔應我

兵

有feel就一早應承你啦
咪撚傻啦